В этой папке содержатся стили-костыли для зменения внешнего вида готовых компонентов semantic-ui и material-design
Стили из этой папки нужно импортировать напрямую в компоненты из папки ui-kit
Стили из этой папки не предназначены для импорта в styles.scss